其實有冇廿五歲up仲單身嘅女㗎(78)

我屌
識親咩女仔
個個講多兩句，一定撻個男朋友/老公出嚟
初時冇乜所謂，之後好自卑，而家淨係覺得自己係異類
無論班女仔fd幾大班
三個又好，五個又好，十幾個又好，都係得我係single dog
而家仲feel 到啲煩膠中女格開始滲出嚟
成日都躁底咁

點撚算呀

歡迎大家叫春

坐到骨痛

37歲都有啦

差一秒

呀呀呀呀呀呀

竟然開po

好可惜

完了吧 如無意外

Lm

睇戲都開到po

從今起應好好戀愛

推

偽毒春

偽毒春～～～

睇完?

Dr. Strange !!!!!!!!!!

GG

Spider man

牙春睇住戲都開到po

唉 復3到底講乜

手機mon咁光 隔離點睇戲

點解你咁都開到post

冇隔離

春唔專心睇戲

買單丁位

我地坐隔離睇唔到佢個mon 牙春有技巧

唔該熄咗你個電話啦 我地而家係黎睇戲㗎

除咗瞓覺冇時間係開唔到

你當格離唔係人？

雞雞禾唔g

專心昅post

佢隔離冇人呀

個片尾播完未嚅

好值得睇

佢格離係你拖住我

How about you?

黑人問號

唔該熄埋你個padpad好嘛

你又唔嚟

你應該學呀涼黎睇第二次

睇左喇
btw睇咗彩蛋未

呢套唔值得睇第二次

吓!!!!!

咁樣講有人會羨慕我㗎

約定睇復4

應該好似淒涼咁睇第二次

睇完 屌緊

原班人馬

怪你過份美麗
如毒蛇狠狠箍緊彼此關係

巧

哈哈
等五分鐘
結果得個shit

多謝你攬住我

等勁耐睇個片尾彩蛋好晒時間

原來去左睇報牛者聯盟

睇唔明呀Ching

求解釋

你都唔專心

抱抱

nick fury call captain marvel 幫拖牙

我地係咁訪問呀涼點解要睇兩次

因為你地囉

想點呀到底

你專心明咩

呀涼係真愛呢套戲

係咪好羨慕

我唔知你哋唔明啲咩

好睇呀 唔通我d口味好怪

只係介紹黎緊有個新英雄

嘩 呀涼上水！！

好難得

因為二刷套戲太興奮

你可以當係

我淨係要Thor 同captain 就夠

呀涼想三刷就去啦 我地唔會話你ga

新英雄都係captain 啊

岩岩j左隊長5次 雷神3次

J夠 就黎虧

啱啱J 咗Dr Strange 3000 幾次

今晚要追復3post先得

咁都數到 今集雷神型d喎

返去要weak 聽日先追

你訓左呀點j

夜啦

去utube睇啲咩10分鐘分析

好眼瞓

隊長死忠

我就係J 到虛脫，離場腳軟軟

隊長出場型撚到

隊長好廢
雷神

隊長夠型就得
但今集雷神都好型 好難簡

有taste

所以我咪扶住你

Dr strange 呢

超型

我唔明點解隊長係冷凍人。都生到成面鬚

佢都係sherlock型啲

阿伯冇人理

因為佢係隊長

在仔 番到去未

下站 你呢

好型

呢個好型喎

你快過我哋

我地仲凳緊

春 係叔叔控

去到邊

車都未轉

型到有心跳嘅感覺

Dr strange 型啲

難怪呢到無個啱你 你要去開個70後叫春post

隊長最正

我一陣都要轉巴士 睇下邊個快啲

乜中山咁有品味

比啲男人味

中學雞小蜘蛛都好正
小鮮肉

福山岩唔岩

咩意思先

好想操到the rock咁

咁你可以改名叫 好似rock既卡比獸

仲有一分鐘就到

讚你 加入有品味聯盟

我淨返一個站

咁應該差唔多

我J Dr Strange 加唔加入得

好rock嘅卡比獸
Gogogo rock and roll

我都仲有20分鐘就到屋企la

J Sherlock

會無晒頭髮喎

我太多頭髮啦

就今個星期剷鳩哂佢

臭雞

毒L好耐冇遲過12點番屋企
好開心

Sherlock 都有J
但係冇以前s1,2 咁好J

有冇睇美版

咁都比人鬧，橙

冇，英only

春保護我

頭髮點會嫌多

雞b下次再一齊睇 食埋飯啊

希望自己唔好脫髮就得啦

我都係英only

我個個月都要剷 好貴 交月費

英

呢樣真

自己剷

有諗過留長佢
唔洗煩

如果地中海
我寧願光頭

頹到入qb 剷算 平平地

我都係一個月剪一次

agger
bobby mode

花生好波

幾耐要剷一次

等唔等me?20分鐘

笠頂毛
搞掂

一個月一次 每次叫佢盡剷

又要驚又要剷青

咁如果係側田呢

都唔算頻密啦

我樣衰過側田啦

總之唔好西門吹雪mode就ok

我好少頭髮
好驚地中海

女子好少有呢種情況

我見過啊
所以我好怕

我都係 俾人話少頭髮

如果又矮又禿就宅駛d me禿左應該會入深山隱居

雖然我都見過

唔會發生係你身上既

屌嚇親 諗緊邊個冇啦啦夜晚咁刺激

咩黎 唔敢開

嚇死寶寶鳥

好激

仲以為係鬼

但套野好正 叫大叔的愛
話大叔上司暗戀個男主
同時小鮮肉roommate 又想搞佢

唔怪得會彈呢啲廣告俾你 你咁清楚

Google會跟據使用者喜好彈出適合佢嘅廣告

我好似未見過

禾有adblock

但係你唔醜喎好無呀

呵呵呵~

但信一天總會再遇吧 我想聽你說別喜歡他

中山有心事?

呢位弟兄需要d alcohol

飲緊啦

來 乾

又飲

今日見佢有台啤
咪入咗半打

點知越飲越愁

飲咗幾多

半打啫

飲哂半打

越飲越想飲

[url]沉溺酒精的洗禮 浮出獵豔行為
旁邊魔鬼的詭計 狂歡的消費[/url]

冇人了

明明伴著你走 我怎麼要和你鬥

唱k唱埋呢首

難道共聚太久 已經不想向前走

無奈共處的一刻都懶得補救 大家終於都變做兇手

像我一個流浪偏僻的宇宙 只應該獨唱

我好想你 卻不留痕跡

死亡遲早都找你 切勿憑自己

沒有句點 已經很完美了

又再路過事發景點 痛傷少不免 仍是會流淚失眠

我記起那年的冬天 半矇半矓困於繭裡面

摀住了耳朵 聽見的笑聲 是假的

讓我有個永遠假期 讓我渴睡也可嬉戲

蝴蝶記憶很短 留下什麼恩怨 回頭像隔世一笑便算

做人沒有苦澀可以嗎

極燦爛時光一去難再遇上一次

留名

看不清的路又算甚麼
看不清的夢又算甚麼
就算走到盡頭又能算甚麼

斷左

睇過d 人cut

睇過一次渣

生命從未如樂園

早抖

佢會defin到你平時睇開啲咩

不想掃興便不講更好

瞓覺

Good nite

留守到最後

金剛跟美女戀上也是個傳奇狂想

點解我冇上連登一個月
呢個po已經由16推到78
一日推爆超過一個po

多得你教我愛你痴心達創舉 多得你對我太過狠心即管繼續別顧慮

你 最近還好嗎

尚愛看少女漫畫嗎

我係咪真係咁差

差d咩

我點撚知啊

差啲運氣遇到個好人姐

你這剎那在何方 我有說話未曾講

又就4點 我幾時會死

救命

10連啦好嗎

比次機會

7

8

9

10

屌 你老母

唔同你玩傳說啊

TGIF 🕺🕺

老細放假

u就好啦

禾下晝放假

1

2

3

4

我屌你啦

放假都屌
你返哂七日囉好無呀

btw你狙擊左球王在未呀

-20days

爽皮啦u

好呀 我最鍾意返工

Lm 等睇佢晏晝上水話訓醒

hi all

hi蜰

冇工返，唔爽

- 餘生

呢d野留返同你老細講啦

矛事既

星期五啦蟲

食屎狗先星期五放假

i mean SL全日果d

晏d過灣仔望下先

地鐵撚表示暢順

我過黎搞尻你地

勝利者既笑容

各位早

Hi蟲蟲

呢句真

牙在今日已經咋死

無人上水

琴晚出去gethering黎
玩大左啦

me

春春好

肛肛好

早啊！！！！！！！！！

100巴

早啊肛肛

nth

男神

148

早晨 今日到星期五啦

投降吧我沒有辦法為你開滿天花瓣

花花早

早
好眼瞓

抵啦

早呀怪怪

祖臣
今日唔入球??

花

一早就唱歌

好眼訓

緊係啦 唱歌唱到四五點

今朝好想開住歌嚟扮工

I love u肛肛早

眼訓要唱醒個人

唱醒埋我

每日都眼瞓

春春早

今個月要入好多球

怪怪早

5

6

我擋

早左啦
諗住等9先

潛返先

我過5就算

做乜咁靜

148做乜係咁講我壞話

扮工撚表示悶到飛天

唔洗做咩

我又食檸檬
好酸
個算命佬好準

仲未返到去

食得太多 無感覺了

禾冇 好似得牙春講

你唔識睇啫

成行比你買曬

好似你咁唔使做咩

呢排好多嘢做

十年計劃
所有無限寶石為引指
發展成今集

總之壞人為咗消滅一半人口
要收集無限寶石
最後佢成功咗

但佢的成功會引致失敗
因為奇異博士睇到成功嘅方法
就係要比佢殺一半人口先

問題係我咩都未做

只係覺得呢個人幾好喎

然後
佢消失咗

屈機

心情如何

辦公真漢子

我唔係

Cfu專心辦公啦

怪b 橙牙

等入球

球王

你

平常心

加油

我唔返啲嘢都喺等我做

冇心情

在在心今日冇跌電話咩

Mandy 著新衫 溝新女啦

花生

冇心情嘅原
不只食檸檬
而係當我未肯定呢個人
係可以做朋友定係對象嘅時候
就畀人收皮
個感覺係好似連朋友都冇得做
好古怪

隨緣啦

係屋企 好平安

難得識到個好傾嘛
個女仔是劍道高手

以為最低限度是知己

有期待就有傷害

呢套新衫咁正
可唔可以追到在在心架

琴日咪講過呢個問題 不做情人便

一定得

我共你去到最遠也只是友情

頂多再幫你簡衫

Mandy一定追到中出

點解要追我
佢指名追你呀

我以為係真情

仲諗住可以
笑聲笑聲滿載溫馨

咁去機場除咗可以搭巴士
都可以轉“基”鐵嘅

因為你同佢講一定得 所以係你

友情都係真情

我g持

中出鐘意咩style 下次幫mandy襯好一套

幫我執套

又有人表白

牙在 +1

Cfu教埋我襯衫

我慣左直飛
唔轉基

我意思係
追你一定得

又想卸比你

短裙

快樂無錢淨

唔會再中伏

下次莊我地行街

Cfu你使乜我教

下次即係幾時

我幻想了一下mandy著短裙

唔好篤爆me

Mandy靚女嚟㗎嘛
一定襯

黑絲啱嗎

正呀

救助，有咩背書方法易入腦！

下次幫佢簡

應該係Nth 咁既style

已經mark低哂呢個post單身絲打

病左就好好休息啦

係到辣火頭

師徒一場都托手掙

我冇病

關我咩樹 佢中意黑c短裙

求分享

黎緊nike adidas有6-7折

又要大手入貨

咳都係病

冰度 即刻去

黑c米爛

鞋有無

D開倉 sales 我成日冇 size

有fd有員工coupon

may i john

好似有

btw想買嗰對冇曬貨

nmd/ ultraboost/ vmax有冇份減

等我問下fd有冇多先

多謝關心

要15號先知
因為優惠期係15-21

求帶上

男仔襯衫真係好輕鬆

禾矛

肥矮柒毒著乜都係肥矮柒毒
買衫冇難度

襯得好唔好睇又係另一回事

mo 2 hey

好撚忙

我覺得女仔都好輕鬆
款又多

我

你琴日仲話好得閒

要醒先可以做野

唔輕鬆

款多唔代表襯到

男仔個啲簡單又好睇

唔係離間我地

唔好

一定係你咀咒me

短裙黑絲Mandy

屌下次唔好亂講嘢

上天最鍾意懲罰d牙刷囝

正常仔一件t 已經正呀 最好隻手有線條🤤🤤🤤🤤

講事實 成日出賣nth
25 chai 🤷🏿‍♂️🤷🏿‍♂️

咁你擔心下自己

Agger

T或者裇衫 乜都搞掂

眼訓到都要做野

引死囝

琴日在在心唔係咁講喎

Cfu成日殿後咋

Btw 唔好離間

唔好俾佢離間到

Btw教我襯衫

i hv nothing to lose

睇你的樣子如何咋

咁你信牙在

@nth

mandy唔好踢爆我

唔好信禾

嗰啲要靚仔

Cfu去行街

是牙thor 同 rocket 講架

有人話我健身
隻手太粗
要加大碼

咁緊身真係唔得呀嘛！

咪就係 chris evans 著穿窿底褲都係型架啦🤷🏿‍♂️

我要識女仔
我要做偽文青

等你carry

大隻夏天贏晒啦

去沙灘俾你玩曬啦

所以我地要回歸原始
唔著

唔洗煩

同啲女要瘦夏天先贏一樣

大大力支持

留名等睇

一齊啦

唔agger

啱呀屌

肥西夏天唔敢出街

我只係有42吋胸肌嘅矮仔
沒什麼好驕傲

真係全post 最大波

瘦底大波

成班鹽濕囝

肉地=大波其他位瘦+靚

42C

去青衣

好正經㗎我

除咗大
仲識震
悶嗰時候
可以同自己玩成晚

可以玩15 20

試過同上司（男）咁玩
仲畀人拍片send畀佢老婆睇

邊支？

頭先買野都聞到個呀叔噴香水， 皮味好正

一定好好玩

想像唔到

下次叫mandy玩俾你睇

個日慶功大家飲多咗啫

你話玩就玩 你當我係咩

根本就係你想睇

聽個同事講
大隻左既話好似好易震胸

你做咩踢爆佢

toy

想學嘢

搵多個大隻仔同文迪玩

其實唔難
控制到

牙春你唔想睇咩

佢要中出nth

我諗我都係冇機會震到

“基”單味濃郁

@卡比

唔關事
女人都得
你點會唔得

純屬誤會

好似有圖

原來你們先係真愛

我仲停留係春出戀年代

女人點同

連女人都做到
你有咩藉口做唔到

做得好

我覺得自己係零

又bin

練囉

想練腹肌多啲

點練 練到胸肌硬哂

聽講瘦就自然現到六格

要拉下筋
又練硬
又練大

好似係
以前瘦嗰時會谷到6舊出黎

你而家唔係瘦咩

10連成功

花生絲 截停我

失敗咗

仲奸笑

終於睇番晒d 劇

扮工好悶

五月新番

炸肚痛收工

雞

以前仲瘦
依家有肚腩啦屌

邊套

雞雞

唔是禾啊

睇番d 美劇動畫

在b

你係點扮到人地信

有咩派呀

sogo減價

唔駛扮 睇開個醫生問返我係咩病咁滯

俾錢射波半日 咁大犧牲?

依幾日唔敢出銅記

就黎眼訓到暈

你個肚腩都唔荒大啦

我都係

我都係
就瞓著

我都係 打自己兩巴

落去買starbuck飲先

都無用

咁狠

肛肛你撐多陣就可以睇五月天啦！

唔飲咖啡

諗下d oppa會唔會醒神d

好攰...做緊海狗拍手

搵同事幫手

要人打先狠心
自己打大力極有限

唔會
近排都冇j oppa

上水抖抖氣先

冇人理咩

同事好好唔會打我

人哋冇端端都唔會大力打落嚟

落街買杯天仁/coco飲

春你還好嗎

點解要fing

我都想有天仁喺附近 要行好遠

我好攰呀

琴晚gethering咁爽皮
快d返去weak 啦

地面搬到地底，好過去做GYM

原來如此，阻住我開工

請問各位姐姐會唔會揀弟弟

個個都收工

細一兩年還好，再多不了

再老啲就可能冇所謂

係唔到我揀

正正常常 ...

啱

都冇得揀
可能合法就算

去幼稚園等佢地大

唔好再講啦

成日想溝大我3-5年既女仔 但佢地好抗拒咁

可能未出世

去產房搶

又扮無得揀

三至五又係難接受啲

等朋友啲仔

睇你成唔成熟啦

唔比我講正常論

排隊
1. 148

你而家幾歲先

朋友未有人生仔

因為唔成立

細五年真係不了

我有朋友個仔五歲了 細21年喎

去

約

得一個朋友生咗個女
細我20年

未開年齡果陣就好好傾 又讚我成熟乜咁
一開年齡就180度改變

廿頭

有無經濟能力

有幾難接受?
到80歲果陣一個83一個80邊有人覺有問題?

有 錢唔係問題

你都識講到80歲個陣

有心一齊行到80歲既話都有問題

真係冇

起碼有五六個生咗

同啲朋友講定 留個仔俾你

咁人地而家覺得有問題呀嘛 講行到80

我覺得去到30歲之後都冇乜所謂，34同37聽落都冇野，但係21同26嗰啲真係不了

扮左工成日, 好悶

我眼訓到飲緊第三杯咖啡

清泉唔應該扮工

me不了
已經有自己老左入老人院既覺悟

我都好眼訓, 聽日仲要返工
今晚早D訓

會唔會有其他因素令佢有咁嘅轉變

清泉係唔扮偽毒 同埋唔射波

啱呀啱呀

屌 100點知我射波架

咦 你地

Mon實你

有邊個唔知

乜有人唔知咩
你返足一星期先至叫新聞 球皇唔係浪得虛名

牙春又蠢蠢欲動

線人通風報信

我已經好低調

今日射波有乜做?
me奴性重, 有得射都唔射 驚射得左射懶左個人

仲有冇人有推介

無cancel 啊~ 不過地點大家有無提議?

[member]紅字confirm 啦

1.在
2.春
3.怪
4.花生
5.中出
6. Nth
7. car bar
8.148
9.柏
10.偽毒100
11.花花
12.ling ling
13.肛肛
14.船p煩
15.帽帽
16.蜰
17.腸
18.mandy
19.馬高
20.晏覺